# README #

Тестовое задание

### Как запустить ###

    docker-compose up -d --build --scale sensor=8

### Как посмотреть ###
    http://127.0.0.1:8001/docs - свагер 3rd-party server
    http://127.0.0.1:15672/#/exchanges - админка рэббита

### Примечания ###
* контролер решил разделить на 2 части - одна (controller_api) принимает данные с сенсоров, другая (controller_tcp) работает с манипулятором и принимает решение
* кроме всего прочего это позволяет избежать проблем связанных с определением того, кто именно из воркеров гуникорна должен отправлять данные на манипулятор
* контроль за свежестью данных обеспечивается через ttl rabbitmq и b-tree на стороне controller_tcp